唯唯 約定你地今晚金鐘見喇！

發夢前日中左胡椒噴霧
第一個幫我洗眼既竟然係唯唯
仲叫我唔好衝動 有咩事佢呢D大隻既衝先
跟住我地做左朋友傾左好耐計
知道左好多秘密
原來當年年初一夜晚
佢都在場
等我地仲一路怪佢

btw
佢仲爆左d花邊新聞比我聽
原來佢一直都好憎樂小姐同其他公司高層
話佢地成日扮曬野,迫人陪食飯
為左生計先被迫要擦鞋

講左一陣佢就出左去衝
衝之前仲同我講6月11晚再見
搞到我興奮到依家都訓唔著
好期待再見到你啊

原來佢叫開樂小姐「臭西玲」
次次聽到都笑到仆街

唯哇冇睇錯你

佢都諗住過檔啦
大大聲屌間公司福利差
我一定支持你架

聽晚出黎見到唯唯既唔好影相
千其唔好篤灰

堅唔堅

真男神 原來我一直怪錯左佢 係香港人欠左你

唔信就算啦
佢平時面前成日擦樂小姐鞋
話咩無樂小姐就無佢

點知尋晚一講
又臭閪前臭閪後
搞到我地都呆左

佢好勁，成晚周圍叫口號衝黑警幫我哋擋又救人

成個ironman咁

之前有巴打tg傳過啲相啦 仲問

唔好亂share la

衝之前仲同我講6月11晚再見

個一刻都未衝就知道6月11晚有活動

佢有份策劃

唔好咁大聲篤灰啦
唯唯仲要係TVB搵食

PS:見到唯唯9號果陣大叫林鄭下台反送中 結束一黨專政果陣好型

唔怪得佢TVB劇做臥底咁好戲

真男人 為生活折腰低頭 我明白
但大是大非前夠膽企出黎反政府 佩服

反送中英雄勁FIGHT

話說佢都拍過飛虎 仲用肥皂泡反射敵人位置
有佢係度都定好多

根本就係做翻自己